套牌，依家只可以郵寄辦理？

網上預約好似無份、又要成日都要用車⋯

咁你架車而家冇車牌咩

郵寄要交埋牌簿、行車証正本⋯

運輸署on l 9
橙上去嘈兩糟有得預約

咪臭係，郵寄唔緊要，牌簿都話、行車証都要正本？等佢哋做嘢期間咪唔洗用車？

有呀。。。。。預約一個月後 琴日長沙灣門口職員講

要行車証正本真心on9
我等緊留牌過戶，依家部車係舊車主到，冇行車證又廢事拎車住

Thx ching ，試吓先

上網預約得架喇，依家好似搶快期咁搶

當續牌？

你當平時網上預約咁，因為佢都係同平時一樣冇得預約過戶

ok thx

就咁過戶既話可以點預約？

過戶得入箱/郵寄

然後運輸署會打比新車主約時間
拎正本身分證上去 就有得拎番個牌簿

我入箱無放牌薄正本，得副本。因舊車主未收齊尾數唔俾我

下 咁做咩過戶

諗起長沙彎個到人來人往 又多阿叔去完廁所唔撚洗手
不如電子化處理啦 仆街

有冇網址？搵唔到邊度預約 定係一定要郵寄